有冇人番睇viu 套棋魂

唔知佢捉乜但係又好好睇
d 對白又有意思

對比係千幾年前科技進步左咁多
傘都仲係傘 遮唔哂全身

冇睇過

棋靈王？

00 後？

係啊
十幾年前細個睇叫棋魂

我淨係睇棋靈王

無鮑姐唔睇

細個讀中學果陣睇叫開棋魂
可能火影同狐忍咁掛

唔知咩叫棋暈 ，棋靈王就知